林鄭：封淨機場、深圳灣、港珠澳

同五大訴求一樣
做d唔做d

屯元天人出黎反抗啦

估到，條柒婆唔會跪

即係冇全面封關

唔封晒有咩用？

屌唔全封咪逼晒啲喪屍去第2度 例如深圳灣

推

又側側搏
罷工要叫價高係有原因

一日唔完全封關，唔撚使旨意我會就咁算

繼續撐醫護 與醫護同行

我寧願你封剩文錦渡

目標非常清晰
係時候準備行動喇

重有沙頭角, 文錦渡可以過

全面封關呀！冚家剷！！

on9

屌你老母又拖

有意思嗎？？

又繼封啲唔封啲

企硬呀HA工會
唔好信佢

封關DLC

好撚串條八婆

關於隔離營
「懇請居民同區議員唔好再反對興建隔離營」
關於封關
「用罷工既手條去威迫政府係唔會得逞」

屌你啦

全面封啊 係咪唔撚知咩叫全面啊 即係全部關口啊！

咁大陸人咪響深圳坐定巴士/地鐵去深圳灣過關
有咩分別

支持醫護罷工！

全面封關啊屌你老母

又激將

林奠臭雞正仆街

病態黎

而加即係：病人照放，比多個口罩你囉

封關口都係有五大關口
缺一不可!!!

好彩唔封哂，否則聽日無人罷工

又想昆香港人袋住先 on99

又玩口術

同獨立檢討委員會一撚樣，如果咁都受即係都接受檢討委員會一樣

深圳灣好撚多人

仲開兩條大陸關口托
直情包機接外哋港人再隔離啦
等咩

藍絲母表示:

做D唔做D, 有撚用咩
啲大陸人唔識去深圳灣呀On_

深圳最多人中招區域係南山，寶安
反而羅湖最少人中
林奠真醒

口罩問題未解決

無令我地失望過

政府永遠都鍾意玩唧牙膏.收皮啦.

口罩而家唔夠用
連民生安全都攪唔到
點服民心

咁同唔封有咩分別

同暫緩壽中正寢一撚樣

全部繼續去元朗、咳咳咳

失控咁活躍

冇分別

咁深圳都應該封咗二線不許人員流動
否則D友係咁經前海後海入,帶毒行嚟行去,你未害撚死前海後海佬? 深圳市民係唔係應該屌777同POPO老母HI啊?

中咗肺炎嘅人一樣會狗衝入嚟

咁我交三份一稅得唔得？

羅湖去深圳灣都好快
搭地鐵唔洗一粒鐘
坐的士九個字

又語言藝術
明明香港有生產

成車病人唔駛落車經深圳灣直落，仲正

條臭西話好打得
實際就樣樣與民意對抗
如果係咁習近平直頭係拳王啦屌

一定供埋口罩畀大陸

睇黎真係要放路俾d權貴飛?

深圳灣先大鑊，蛇口好多確認個案

封佢老母 佢唔做 香港人幫佢做

屌佢老味 缺一不可呀

繼續罷工

林奠：好啦好啦，見你地煩撚左我咁耐，網開一面封一半關口啦。記著感謝黨啊！

係冇做過
你戴個穿左既condom叫唔叫有戴？

其實同無封系無分別架臭西

中門大開自出自入

權貴要經香港搭飛機逃出中國

當新界西居民係咩？？

汽油彈掉b1

講真你而家肯出錢 造口罩 一定好多人會肯幫手

淨係機場同港珠澳都夠死啦 dllm

on9深圳咁撚多人中撚咗 你唔撚封深圳灣 仲有嗰條港珠澳大橋 啲人日日都一車車咁黎 你咪撚玩啦乙鵝

其實封幾多個對佢黎講有咩分別？除咗鬥氣之外有咩原因要咁做？

封啊 我要你封曬啊你老母

五大訴求係冇做過咁濟

不幸中肺炎，就要去警署/禮賓府/支聯辦報到

仲想點呀

屯元天同東涌G9G了

依家要封曬呀

識唔識中文呀？

carrie ma唔係住禮賓府

同五大訴求一樣
All or nothing
封淨三個同冇封一樣

屯天人究竟做錯啲咩

大陸人： 乜而家去香港無直車，要轉車呀？咁我唔去啦

你發緊夢

想問係無入無出定可以出唔可以入？

咁搵其他高官官邸

因為呢三個關口最多人入境

港豬繼續返工

深圳灣同埋港豬澳個流量都好大

袋住先 我收貨

以後元大屯喺街見到大陸人真係驚到調頭走

全面封關 唔該

大寶哥唔係嘛 而家都係攬抄喎

估到啦，從行會放料嘅口脗一樣

機場都係重災區啊，幾百蚊買張機票就黎到，日日都兩萬幾支那人由機場入境